有冇人教我二姑姐日文係咩

有個親戚係日本人，有次叫佢二姑姐俾佢啤

二姑

二姑二姑

行くぜ

唔識日文，教我讀

二姑姐

咁二姑媽日文呢

行くま

行くぜ = 易cool謝

咁二姑奶呢

咪行くない

所以二姑丈係行くじゃん？

其實く都唔準
應該用ぐ
いぐま

おばさん

外國人唔識分親戚